其實日本人的JJ大小係唔係屬於偏小架?

日本人JJ測量表
日本人長度超過15.5cm，直徑超過4.2cm已經叫巨根
但係我想講喺澳門同台灣如果有男生真係得15.5cm長同4.2粗已經係可以笑佢略小
基本上我地澳門人同我認識果幾個台灣人起碼16cm長4.5cm粗起跳17cm都已經可以叫好平常

日本人的JJ係唔係都係亞洲裏都係偏小架?

連PTT班台仔都話日本人的所謂平均在台灣黎講已經好細條

睇av果啲好大條架喎
睇住一野屌落女優個西度好爽

有大碌撚，都要有閪屌先得架
比你大過哂全日本嘅男人又如何

3分

咁清楚啲fd囝條根

15.5都略小
我得7cm算咩

無相你話你朋友條丁大過龍母嗰三條龍都得啦(我講成咗年個大細)

唔係掛 台狗飲咁多素化劑

去澡堂/溫泉睇吓，幾正架

係
平時都會周遊列國同人格劍
啲日本仔係細啲

利申非gay

係真唔係咁多4.5cm粗 香港街買既套都好難
街買尺碼 52-54mm 計返只係比3.5cm粗
如果係4.5cm 要買返72mm套
香港都係得兩個牌子啱用
Trojan Magnum Ecstasy
同
岡本Mega Big Boy 72mm
如果真係咁多人粗
就唔洗咁難買 得性商店有
有啲仲開天殺價
但趕住用都係硬食個價

吓我覺得日本AV果班都唔係話好大條咋wo

有冇咁多人咁大條呀屌 俾輻射照過咩

15cm好長喎

得喇知你大碌喇

幾時得閒見個面？

認真 樓主你吹到澳門人條j咁大咁粗
你地街邊啲套係咩碼佔多
係唔係巿場賣72mm 為主
上次去澳門 都唔覺有咁多大size套

唔係我大 而係樓主吹到澳門人好大碌

PTT就算啦, 同連登仔話有30CM有咩分別

樓主吹到澳門人16cm長4.5cm粗起跳
我真係想見識下澳門人用開咩套

認真我同我 女友去日本, 打算買套, 我點用都用唔到, 真心細 我條女見到笑左出來之後個D, 我地來用入水玩水球

我得14.2cm，好撚自卑
想要18cm以上

4.5 cm唔粗?
可樂罐都係5點幾咋
知唔知咩叫直徑?

d人圓周當直徑

澳門定莫桑比克呀 講到澳門人似非洲人咁

人唔笑。。。

塞唔晒落個口喎

龜頭週徑定直徑呀？
直徑5cm仲勁過黑人
屌到條女反哂白眼
馬撚咁粗喎

曾經去過日本澡堂
有個日本佬大到nigga撚咁樣

睇清楚未

打撚曬格梗是大條啦

me 20分

冇圖？

Micropenis

亞洲基因所致

14.5cm起跳
樓主肯定度埋個袋自我陶醉

都要溝到女先得架
唔通自我介紹話自己jj三呎長呀？

發覺自己都幾平均

慘

係你既女朋友慘

諗起成人台「po自己條撚」個post

exactly, 平時d大j post吹到人人都咁大就唔會咁少大碼買啦

btw有冇人可以解釋下點解宜家杜記點解d大碼全部有突點，加細碼就出加倍潤滑咁撚反智

本身大已經夠殺食再加突點，同埋本身夠細你再加滑d女咪mud都feel唔到?杜記你玩鳩全香港人定點

唔一定要幫襯杜記 試下其他
上網買就多好多款 唔同牌子 唔同功能
但要等一兩日寄過哩

其實14都好長 唔係條條女受得住

岩呀, 真係要去d專門店到買

唔通班frd得10cm又話你知咩
個個都話自己三十cm架啦

呢啲叫短小精幹

好普通咋喎
雞排妹都話要16,17啦

福島射一射 碌碌都變大變長

我真心覺得日本平均係細D, 因為自己真心用唔到岡本，套唔落搞到好痛

有無巴打都係用唔到岡本dom?

我都唔知街邊啲人咩size

macau macau ,,,, up mud 9

你條友GAY既?點解會對身邊男性知得咁清楚

羽耳末木木

合計？

可能度到落屎眼

可樂罐咁粗

屌你老味度度下唔小心打左

澳門人無野叻吹到要話自己賓周大

我食咁多仔15cm 都小見啦， 仲話average 16cm

其實歐美賣得最多嘅都係52-54

男朋友20
Ex 25
我自己都30啦
日本人廢到

因為杜記大碼都唔係真係大碼

塑化劑

幾時睇醫生？

日本0.01 dom全部都戴唔到 迫撚住用杜記

11分...

係 所以好少睇日本gv

你澳門人 關我哋香港人撚事咩

我只係’巨根’ 標準 但幾個鬼妹女朋友都都夠曬用
唔好信咁多人網上9up
Asian 有15 真係標準以上

我都想知其實我14點幾cm圓周 係咪算粗 但我都係得14cm長

啲黑人大到手臂咁粗睇到真係自卑

雞扒妹話15都OK，有佢再長多一兩CM

我21點呀

屌度埋尾龍骨都得，我應該有1M

原來4.5cm已經叫粗架喇

BTW之前高登又好連登又好
真係唔少15～18CM PO過上黎

0.03以下係難套啲，因為唔係用乳膠，夾硬痛住套，但唔好以為買大個SIZE就啱用
套係要細JJ少少先確保啲精唔瀉出嚟

圖？

只係長過iphone 8
14cm

咁係因為po得出都係長撚姐

睇得多都自卑㗎
啲女上網睇到都係搵佢哋

韓國咪仲細?

無計 總有人oversized

3点

泡菜仔仲要操到好大隻
但下面勁細碌勁唔協調
好似芝士腸

韓仔最短

老人老狗理人地碌鳩做乜 你係gay定 無女屌要找自信？

英雄無用武之地

有fd
普通size太緊會痛
成件事無哂意思

收皮啦樓主
又係度扮澳門人想引人屌鳩澳門呀？

Ricardo

日本仔肯定幼

我諗普通香港人扯盡根本塞唔入0.01, 要軟軟地先入到，仲要唔到底，on99

好多人根本唔知有大size

得啦 成班台版連登仔話15.5細碌
樓主果碌30cm
同咪我想講太長冇乜用
會塞唔哂落個閪到

韓國係最細條⋯

雞排妹係國際指標定咩嚟？

gay

有point，人地細但有，已經贏到開巷

計斜左未？

Show Blocked User - EEFI

夠淫咪得囉

45分

係袋底到度上黎

樓主你個腦係咪偏細架
你JJ大又點 可惜係腦殘

其實長度係由邊個位度到邊個位

頂唔盡

港男平均8-11cm

原來香港人咁撚短仲衰過日本人

13分

粗救翻長度

唔係啵
我睇日本av黑人屌日本妹 除非誇張到馬撚咁長
我諗20cm以內都頂得入

6cm

Gay

我有時都會

資料來源？

問過幾條女都話粗重要過長

韓仔條J係全亞洲最短
但平均身高係全亞洲最高
加埋軍訓操到好橫好大隻
就好似Hulk配上皇帝蕉咁

知道啲朋友幾大條

J很小 但架妹對奶卻最大最柔軟 令人羨慕的國家

佢自己作為台灣妹嘅要求

15要係話雞排要好冧佢先得
要有愛加乘先接受到

Fg月入50k...

得3點

約出嚟見個面咪知我幾大囉

鍵盤戰士個個都馬撚咁長

我粗4cm都有4分但眼睇唔係話好大

見咁多仔，多數係到大人個啲都係又細又軟

on9真係吹得就吹，就連外國人平均都係13/14cm
個別有d係16/17咁又點，台灣平均點都唔會13/14啦

11 4.5 4.5 巨根其實睇落去好細

之前買咗just fit 44mm
你講嗰個72mm係闊度？

≈正常人手指公長度
咁都唔算粗

咪話約出嚟囉

咁你咪約我出嚟囉

你幾長又關我鬼事咩
死基佬show jer

係 包裝盒後面寫既闊度

計扯咗？

你係咪想講牛奶蕉？

啲stat嘅平均數其實係短實際嘅平均值2cm到
目的係只係希望畀啲男人有多少少信心
唔好郁下去問醫生自己係咪過短

因為醫學上短根本唔係問題
你射到精就得
醫學上係唔會太關注滿唔滿足到對方
even 話早洩都係求撚其敷衍
因為射到精就生到仔
理撚你幾快射

我16cm，個鬼妹friend話我大
佢仲話以為亞洲男仔啲JJ好細
其實有15cm以上既話，就算外國人標準都算幾唔錯

因為人既JJ好多時候係略扁而唔係長條型，所以即使偏粗都係用普通套就得
我有4.3cm粗，都係用普通既香港套，略緊但係完全ok
5cm粗其實大有在

唔小
連香港人都唔小

我覺得13以上都夠鬼妹用，鬼佬同亞洲人JJ真係無想像中咁大差異
以為個個亞洲人10cm，鬼佬就18cm？咪玩

入職要求嚟
有另外一種 一係就勁細嘅

G都可以做標準？

聽返d friend feedback SEA多巨撚
但可能通常條J有返咁上下先溝鬼妹有誤差

你係咪拎左軟尺度呀？

但我覺得鬼妹鐘意East Asian，多過Southeast Asian
佢地前者叫fancy Asian，後者叫jungle Asian
鐘意East Asian可以好多原因，日本韓國甚至中國流行文化都有一定軟實力，至於Southeast Asian就真係乜都無

鬼妹無咁多要求
而家興kpop 你白白淨似d idol就大把女埋身

女仔角度

其實太粗太長太大 唔係好事
食一兩次可能好爽
屌得多係會痛嫁 會頂到入面痛
完事都會痛好耐
久而久之會唔想搞

如果用唔到普通街買dom
已經算係大
除非條女天生好闊
如果唔係已經會唔舒服

而且長久落去
條女會比你屌闊左 收返緊要好多時間

同意，作為亞洲男人真係走韓風最殺食，唔好同鬼佬鬥黑鬥肌肉
近年隨住韓風流行，哈韓鬼妹呢個market越來越大

女人下面連BB都生得出黎，點會咁易比男人屌闊左
天生緊既，唔做一排好快就緊返啦
通常屌完會痛，潤滑唔夠既可能性大啲

韓仔都好大隻 健身係基本要求

佢地大隻係lean，唔係鬼佬追求果種big

樓主係咪咁堅？比過先知喎！

Av男優全部揀過

一定唔係唔夠滑 我ex係大size果啲
我已經濕到會整濕床單個種
次次做完都會子宮覺得痛 痛一兩個鐘
有陣仲會撐到流血

連登仔又ff自己30cm

大到咩程度？咁誇張

髮粗好易扑到損
應該唔係流好多
有啲血絲咁

係

我都係得11分

我唔大平均SIZE OK
大腸真係玩到流血有排先好

所以太大都無乜用

PMED試下我個SIZE

9CM咁短想睇下JA等我無咁自卑

佢話15CM有個好對手(即係佢)，屌屌下會長1～2CM

唔洗啦 我有男朋友滿足我

冇15 6都係短架喇 大家都短撚何必搵人墊底呢
利申 短撚

約出嚟一定要show?

入唔晒？

佢地係演員

圖？19CM真係黑人長度啵
定你喺袋底度過黎？

所以睇得多av真係會學壞人 以為個個都20cm起
人地個閪係職業級架，你思考下啦

樓主無女屌定比女笑尻細要求大家認同你大

我記得全球平均JJ最長既國家剛果，好似都係得16-17cm左右（唔知係咪經過科學統計），即係話有一半剛果男人係短過呢個長度
話19cm係黑人長度就真係好笑，太睇得起黑人喇，19cm對剛果人黎講都算大

上邊咁多位師兄話15分喺街隨便買嗰啲dom會唔啱用係咪真？